睇多次棋靈王覺得明明都幾撚慘

睇到最後變埋路人

鮑姐

最後出場幾靚女 光仔都係同白龍屌屎眼算

啪

棋靈王有邊個配角唔係用完即棄

都係既

依套嘢嘅人物係同棋盤做愛

係 講最索又唔係佢
奈瀨

巴打識貨

係未一齊院生嗰件

No dispute